靚女話自己皇仁畢業

係咪變性人？

似

有鳩的妖魔

假AC

寫漏左個字
皇仁舊書院就差唔多

皇仁舊生會中學：男女校
皇仁書院：男校

u 竟然是個boy

Sorry 原來叫舊生會中學
自膠一打

金融女神?

新移民又有殘體字

自卑心作崇，入唔到大學都要扮下高尚人。